【正義朋友】物理治療界另一翹楚 - 馮偉業 Kerry Fung

最近藍屍界瘋狂抹黑女義士，佢都唔例外，再一次証明「大腦很重要希望人人都有」

Kerry 係全智賢歌迷會會長，一睇就知佢識食，離咗婚嘅佢就轉食幻幻，無撚有錯，佢Facebook大頭相就係佢條女。

仲有一大堆仗義嘅行為

以下係大家可以一齊入去支持佢嘅

傳送門：

有咩事扭傷整親，唔好忘記佢呢間物理治療中心。

自推10連

9

8

7

6

5

4

3

2

1

自推20連

19

18

17

16

15

係咪比人hack/假冒

14

13

重新10連

條友藍到仆街 仲要扮哂中立
恥與為伍

幫推

其實好多啲藍絲醫護人員
但做到呢啲咁出嘅真係唔多

唔係
行內啲人都知佢咩底
臭朵咖啦條垃圾

物理治療界
馮蛇出晒名鹹濕
系我就唔睇佢啦

佢咁賤我幫你推爆佢

10

聽聞佢自己開嗰啲course 抄晒女學生牌
然後叫人哋出去同佢食飯喎
點知人哋梗係reject佢啦
聽講仲有好多㗎
見佢咁嘅鐵鈎船長look
食乜嘔乜

推一1堆

行內垃圾。
請唔好以為物理治療師都係呢d人

TUI

抗爭開始後
佢一路繼續支持香港警察
sidetrack 少少
佢同 大大力打骨醫 係深藍好朋友

Tui

得閒一推

推一推先

嘩
呢堆講啲嘢都幾賤喎

點鹹濕法？
真係鹹濕唔會俾病人告咩？

條粉皮正仆街

唔係呀？！
如果真係應該有當時人可以出嚟講兩句喎

仆街一定要推死佢

唔怪得啦
蛇鼠一窩

輕輕一推

推到佢回應

呢條友出左名無料扮四條...

呢個Kerry Fung成日都講埋啲藍絲歪理，
盲撐黑警，扮中立但實則打示威者一百大板而打政府一小板。
721譴責林卓廷吹雞叫人去元朗話佢係抵死；而無視嗰日黑警疏忽職守刻意同黑社會合作冷處理恐襲，
話啲人鬧黑警去新城市搞事但要求佢哋處理元朗恐襲係無事夏迎春，
話多人去新城市抗議佢亂放狗入去攪事、圍律政司就係衝擊法治；而選擇性放生黑社會同黑警各種違反守則嘅行為就唔係衝擊法治，
成日話不合作運動剝奪人哋嘅自由；而唔講黑警亂拉唔關事嘅人、捉人48個鐘係更嚴重地剝奪人嘅自由，
話示威者搞TVB係侵犯新聞自由；而無視黑警點樣刻意阻撓記者侵犯公眾知情權，
話示威者玩雷射筆會射盲狗眼；而覺得黑警射盲first aid隻眼就好有道理，
話支持黑警恢復社會秩序；但唔講黑警完全冇拉過荃灣、北角班亂打記者、途人嘅黑社會，
貼連儂牆又話人文革式大字報，
share埋藍絲page啲斬頭斬尾片嚟批鬥示威者。
但又會扮中立話吓政府，
話咩政府要疏導民怨，
但講到底主要係不滿政府對示威者唔夠強硬，
對黑警唔夠卑躬屈膝。
簡單啲嚟講就係扮有獨立思想嘅藍絲（其實係咪真係有呢種生物？），
實質只係一個冇腦傻仔。

呢條仆街真係物理治療界之恥

你地證明佢係藍絲無用
呢個世界係可以有人無良知架嘛
係可以無人性架嘛
你地罵佢呢樣有用咩？

我唔太肯定係唔係佢
印象好模糊可能記錯
印象中有朋友上佢堂 睇示範時嬲得滯影過片
條片入面個呀sir做示範果時當眾抽水用手臂同手指尾抽水摸中啲敏感部位

我都唔肯定係唔係佢黎啦
不過果個呀sir果啲抽水行為
比人知道揚開真係仲大獲過係藍係黃

梗係唔好上啦
有錢留番請爸爸媽媽食下野
馮sir

刻意去問下去搵下
可能搵到條片tim呀
果時果個呀sir真係睇到我一大肚火
完全唔君子
希望片入面果個唔係馮sir啦

100%真。

利申：屋企有人識佢

推到比人知！

十個光頭九個 __

佢藍就一定啦。
不過藍唔係問題。

如果有相有片比人見到 share出去都唔知點算
就算唔係抽水 比人影到咁 觀感都極差啦

Hing hing yat tui

上次袁生果單我叫大家fact check先

今次呢個，我人格擔保佢係藍到仆街

上佢診所搵佢睇病就啱架喇

推到佢仆街

推

佢啲堂上黎就係promo 佢其他堂
無內容可言

利申 伏已中

為人又黑心 野心大之餘 出賣又影衰profession

more

岩呀 成日請埋d垃圾lecturer

藍都唔緊要
淫賤咸濕又無料

推爆佢

我識之前個個物理治療師嘅同學，佢話佢地一班同學都信佢十成十會講得出嗰d咁PK嘅話.......今次又令一個PK物理治療師沖出黎7.......大家瘋狂去book 佢做症.....死PK

那來的自信

留名等睇戲

推一推呢啲仆街賤人先

推到有片睇!!!

馮蛇係濕蟲係人都知

Push, society rubbish

好值得一人一信send去smp屌柒佢

推到有片睇

墮落左嘅人真係樣都衰啲

中醫?

佢同時係中醫同物理治療師

咸濕師

612 721 811

tui do yau video
up mai kui gf

又肥又禿頭 好嘔心 profile隔離個條女 重嘔心， 日日含條肥禿J. 同雞無乜分別

佢哋同一間中學，都係協和

唔係，我同佢同一間中學，佢喺校友 group 講好撚多藍絲嘢

我人格擔保，佢唔係俾人hack

佢好似仲返咗去自己中學做童軍呀sir
啲女中學生成員會唔會好危險？

正義嘅佢Fact Check咗自己

Push

召喚星ching

呢度邊個講過自己係民主人士

其實都無人禁佢聲，覺得啱咪應該繼續做，多多做，同何妖合作就最好

終於等到呢條仆街仆街

Tui do Yau video, hey mai Lui gf under
Kam sin Yau kei wue pk

幫手足推post

設計對話：你咁樣係唔會令到我驚架

講左咁耐
片呢？！

笑撚死
瘋狂割席

乜又係你呀馮生？
物理治療界KOL你認第二冇人敢認第一

推到佢間野執笠

推呀
呢啲真扑街就無人理
袁xx嗰啲疑點重重就變晒熱門

Joy tui dor tui

推下

馮先生，見好多人對你好多批評，雖然唔可以肯定真真假假對對錯錯，但請好好思考，反省當中原因。

只有主可以作審判，佢一定會對惡人有佢既審判。所以信實地做好啦大家。

真心想講，我有video係我電話。
但係，以怨恨充斥內心係無用。

真心希望片入面主角可以深切改過。
為你祈禱。

好想睇

咩video

建議大家一齊book物理治療再放飛機

深藍改過，難過政府回應五大訴求呀

老老實實，講啲嘢都係啲普通藍絲言論，就咁睇圖都唔係最激嗰啲

不推不是人

聽人講佢真淫蟲
上堂成日抽水

有冇巴絲有料爆

等緊呀，Tui Bomb kui

做得物理治療一定話自己account比人hack啦
屌你老母

#122 FC咗

但佢可能會繼續害其他人

朋友們，我知道大家一定會好嬲佢既所作所為。
我自己都好唔鐘意佢，覺得佢講野無point扮有料，而且為人完全唔君子。明白大家有幾嬲。

黃藍是政見，黑白乃良知。
就算佢係黃係藍，有無良知，我唔覺得佢值得大家用時間對付佢。佢唔值得。贏左一個無良知既人，係無意思。

我慶幸你活係香港，你依然有言論自由既權利。我即使對你無任何尊重，我尊重你說話既權利。我唔想大家用大陸果套做法黎做事。

知道大家好嬲，但一定唔可以比怨恨支配自己，我地要化怨恨作動力，保持團火。要贏落去，麻煩就一定要用盡力量對準政權。對準一個自命清高既人無用，應承我，係自己能力所及既位置，用盡全力贏番香港。

希望大家都留意自己既專業操守。如果有人再係咁做，屢勸不改，我相信會有朋友忍唔住要將一啲片放去岩既地方到。我相信主必有審判，就正如幾年之前我唔信佢會出現係呢度一樣。

光復香港，時代革命！
咁多位朋友，煲底見！！

聽講係搞學生 聽講

馮Sir又有新偉論

想向馮sir請教下抽水心得

抽水界翹楚

太平盛世都up得出

佢收成期又要話你知咩

推 食屎啦

繼續推

有無人知佢邊到返工

推推佢

哇 隔咗成個月仲有人推返上嚟

1樓最底有佢公司個西

Sheung Wan Clinic: 1/F, Sam Cheong Building, 216-220 Des Voeux Road Central, Hong Kong (MTR Sheung Wan Station Exit A1 or E1)
上環診所： 香港中環德輔道中216-220號三昌大廈1樓 （港鐵上環站A1或E1出口）
Phone 電話: +852 2537 2083

Mongkok Clinic & Education Centre: 9/F, Lee May Building, 788-790 Nathan Road, Kowloon, Hong Kong. (MTR Prince Edward Station Exit A)
旺角診所暨教育中心： 九龍彌敦道 788-790號利美大廈9字樓 （港鐵太子站A出口）
Phone 電話: +852 2397 2542 / +852 3741 1970

個Po 無啦啦比啲fd 摷翻出黎先留意到，其實大家鬧人之前唔該fc 下先，個icon 入面嘅女仔係我朋友，佢同個藍絲係親戚關係，唔係男女朋友，我個fd 本身都唔鐘意個親戚架啦，而且仲係深黃，唔該大家唔好再鬧佢嘔心話佢含j 啦

協和之恥

tui

算吧啦你咁新Acc 只會越描越黑

你咪又係p牌仔
你有咩證據證明我個fd係佢女朋友
冇就唔好彈出黎柒la
知唔知咩叫fact check ar